6月9號 民陣要散水自己散 集結政總

仲有人地散 唔好屌
出得黎既都係同路人

不見不散

兄弟 政總見

推

天口熱夜睌帶多件衫

👌🏻

6月9鳩行完 外國頭條都冇